有咩可以令班ADMIN用下腦?

幾時用埋上腦?

但係有左腦喎。

唔用埋右?

真係要好好諗下。

再諗埋上。

推下POST啫, 唔算洗版喎,

你無左常識呀??

無埋右。

幾時推上?

佢哋無腦嘅話又點用到

根據最新規定，執人正字係唔計推post架
推下先

推埋上？

唔推埋左？

推埋右啦。